其實吹奏公屋既人有無住過公屋

成日講到公屋點好點好
高空擲物多
又多痴線佬癲佬
有仔女既都驚小朋友學壞
好係邊

咁你想點 私樓個個買得起？
唔通吹奏劏房？

香港如果4千蚊樓下租到400呎以上嘅話咪冇人再吹公屋點點點囉

你都冇得揀

我本身都痴線，怕咩

連登仔吹奏公屋好住過私樓